\documentclass[compress, containsverbatim,mathserif, xcolor=dvipsnames, unicode]{beamer}
\usepackage[english, serbianc]{babel}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}

\mode<presentation>
{
\usetheme{Madrid}      
\usecolortheme{crane} 
\usefonttheme{serif} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamertemplate{caption}[numbered]
}

\setbeamertemplate{footline}[frame number] 

\definecolor{cc-blue}{HTML}{1f77b4}
\definecolor{cc-orange}{HTML}{ff7f0e}
\definecolor{cc-green}{HTML}{2ca02c}
\definecolor{cc-red}{HTML}{d62728}
\definecolor{cc-purple}{HTML}{9467bd}

\title{Štetni efekti cenzure razgovora sa investitorima na socijalnoj mreži\\\small{Рачунарство и друштво\\Математички факултет\\Универзитет у Београду}}
\author{Kosta Nenadić\\kostalomac@gmail.com}
\date{
 \footnotesize{Београд, 2022.}
}


\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{flushleft}
    \end{flushleft}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Увод}

\begin{itemize}		
	\item JPMor-gan Chase skandal
	\item Skandal automobilske kompanije volkswagen
	\item Hipoteze
	\item Novi fenomeni nastali pojavom socialnih mreža

\end{itemize}



\end{frame}

\begin{frame}


\begin{itemize}
	\item Početkom novembra 2013. godine kampanja američkih banaka JPMor-
gan Chase je na društvenim mrežama narušila sopstvenu reputaciju
	\item Nakon kršenja propisa
o ugrožavanju životne sredine 2015 godine kompanija Volkswagen je pokušala da prikrije kritike koje su nastale u njenim facebook komentarima
	\item Moralne dileme oba dogadjaja 
	\item Pitanja koja moramo da postavimo u obe situacija

\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}


\begin{itemize}
	\item Tipovi Cenzure
	\item Moralnost Cenzure
	\item Koliko je Cenzura efektivna u sprečavanju skrnavljenja reputacije ?
	\item Propratne pojave cenzure


\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Hipoteza}


\begin{itemize}
	\item Hipoteza od koje krećemo
	\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[width=50mm]{slike/blackmoney.jpg}
    \caption{Slika hipteze}
    \end{center}
\end{figure}

\end{itemize}
	
\end{frame}


\begin{frame}{Prametri}


\begin{itemize}
	\item 1. Stav ljudi o kompaniji
	\item 2. Odanost ljudi kompaniji
	\item 3. Zadovoljstvo investitora
	\item 4. Poverenje u kopmaniju
    \item 5. Osećaj pojedinca na to koliko utiče na odluke kompanije


\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Učesnici}


\begin{itemize}
	\begin{table}[h!]
\begin{center}
\caption{Podaci o eksperimentu}
\begin{tabular}{|c|c|} \hline
\textbf{Опис} & \textbf{Број} \\ \hline
Br. učesnika prvi eksp & 97 \\ \hline
Procenat muškaraca prvi eksp & 58.8\\ \hline
Procenat žena prvi eksp & 41.2\\ \hline
Br učesnika drugi eksp & 34.723\\ \hline
Pr.ocenat muškaraca prvi eksp & 36.8\\ \hline
Procenat žena prvi eksp & 63.2\\ \hline
Procenat učesnika sa visokim obrazovanjem & 83\\ \hline
\end{tabular}
\label{tab:tabela}
\end{center}
\end{table}



\end{itemize}
	
\end{frame}



\begin{frame}{Sam Eksperiment}


\begin{itemize}
	\item Veza prvog eksperimenta sa stvarnim događajem?
	\item Veza drugog eksperimenta sa stvarnim događajem?
	\item Opis oba eksperimente



\end{itemize}
	
\end{frame}


\begin{frame}{Rezultati}



\begin{itemize}
	\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{center}
    \includegraphics[width=50mm]{slike/blackmoney.jpg}
    \caption{Slika Rezulta}
    \end{center}
\end{figure}



\end{itemize}
	
\end{frame}


\begin{frame}{Diskusija}


\begin{itemize}
	\item Cilj Eksperimenta
	\item Sta su nam Pružile Studije?
	\item Sta organizacije mogu da nauče iz ovakvih naučnih radova?
	\item Zaključak



\end{itemize}
	
\end{frame}





\end{document}

